行出警犬劃既區域都驚既人竟然想出黎遊行反政府

不如打完卡影完相走先啦